{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_000853",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "여우가달을사랑할때"
    },
    "text": "キツネが月を愛する時 (여우가달을사랑할때)\\n\n京畿道加平郡加平邑テボンドゥミル路596番キル78-16\\n\nキツネが月を愛する時、このキャンプ場は幻想的なホテル級のグランピングサイトと調和し、童話の中に出てくる愛らしいキツネを抱いたような美しいキャンプ場です。キャンプ場は大金山の中腹に位置し、ドゥミル村の深い山中にありますが、カフェやマート、リゾートに匹敵する施設があり、不便さはありません。特に、前のサイトから眺める秀麗な山々と夕日は圧巻です。グランピングサイトは10棟あり、それぞれ特徴的な施設を提供しており、レジャー施設と組み合わせたパッケージ商品も利用することができます。キャンプ場の名前にふさわしく、様々な種類の体験とヵフェ、ハヌルサービスエリア、子供の遊び場があり、独特なデザインの塀やキツネのキャラクターの絵もあります。施設は独特でありながらも、顧客がリラックスして過ごすことができるように機能性と安全性を重視しています。キャンプ場は近くにバス終点がありますが、距離がかなり遠いため、個人の車を利用することをおすすめします。また、キャンプ場は民間の直営方法で運営されています。自動車キャンプ場やグランピングを利用する際には割引があります。周辺には山や水谷水遊漁、農業漁業施設もありますので、利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキャンプ場はどこにありますか？",
            "answer": "京畿道加平郡加平邑テボンドゥミル路596番キル78-16にあります。"
        },
        {
            "question": "キツネが月を愛する時のキャンプ場の特徴は何ですか？",
            "answer": "キャンプ場は幻想的なホテル級のグランピングサイトと調和し、童話の中に出てくる愛らしいキツネを抱いたような美しいキャンプ場です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "カフェやマート、リゾートに匹敵する施設があります。また、周辺には山や水谷水遊漁、農業漁業施設もあります。"
        },
        {
            "question": "グランピングサイトは何棟ありますか？",
            "answer": "グランピングサイトは10棟あります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の近くにバス停はありますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場の近くにバス終点がありますが、距離がかなり遠いため、個人の車を利用することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の営業は誰が行っていますか？",
            "answer": "キャンプ場は民間の直営方法で運営されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の利用料金には割引がありますか？",
            "answer": "はい、自動車キャンプ場やグランピングを利用する際には割引があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "キャンプ場にはヵフェ、ハヌルサービスエリア、子供の遊び場があります。また、特徴的なデザインの塀やキツネのキャラクターの絵もあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場は何を重視していますか？",
            "answer": "キャンプ場は機能性と安全性を重視しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "キャンプ場は近くにバス終点がありますが、距離がかなり遠いため、個人の車を利用することをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 451
    }
}